請從宜加開始 每日都著黑衫黑褲出街

從今日既情況睇，三罷都係無咩機會成功。但與其屌人唔罷工，倒不如搞d野全民都會做既。著黑衫無成本，警察如果咁都逗，又可以激化警民矛盾。試唸下條街九成人都著黑衫，係幾咁壯觀，話唔定仲可以震懾班狗。

出面個個都平行時空
到時100個得2,3個著

一百萬 二百萬 百七萬 ，如果個個都著黑衫，都有成三成人。著黑衫成本低過遊行，無咩人著我估係因為無唸到姐

無p牌既幫幫手推post,thx

晒氣啦..個個都驚死比黑警check咁，你本身唔係前線果班都唔知驚乜撚野
利申： 罷工

平時返工放工著全黑都怕黑警 check?
如果全港有十分一人日日全黑
我就唔信啲狗會個個都check

全黑只係表態又唔代表你係前線
少少野都做唔到既話更唔好提罷工

push

著緊

6月中開始已經差唔多日日黑衫黑褲

驚比狗拉 唔敢著

屌你老母得黑3